覺唔覺賽車係一項好on9既「運動」？

比架No.1既車你，你可唔可以100%拎第一？
完

On9

答案係唔得，完

咪就係唔可以 所以先有意義

樓主覺得可以?

得就唔使賽車手啦
賽車手訓練幾高強度，體能負荷幾大你知唔知？

比個av 女優你
你可唔可以屌到佢潮吹？完。

賽車=電莖

但都唔及你老母on9生左你個打靶仔

俾你你一早死咗啦

建議你聽返丹尼爾上一集九吹,聽下艾朗素點贏